CCTVB作反了

CCTVB作反了, 竟然用<新聞檔案>一次過串晒葉劉同黑警, 串佢地2000年做既事

執左佢就原諒tvb